發覺香港人口老化問題十分嚴重！！！

一街街廢老！

一車車廢老！

大量警狗蝗蟲都交配繁殖！！

再咁落去香港下一代實玩撚完

為長遠而計

請大家真·香港人認真考慮生育計劃！！

唔係往後二十幾年我地嘅下一代都會被蝗蟲藍絲鄉黑同化！！！

光復香港 時代革命

係你心目中，後生就香港人，老人家就廢老？

咪撚捉錯用神

就係因為香港搞成咁後生先更唔想生仔
生左其實都係慘，生活響共產黨統治下，幼稚園開始被洗腦
咁既環境邊個想生

就係因為身邊好多高質正常香港人都唔考慮結婚生仔

先令我好擔憂

雖然我自己都係

但咁落去 下一代真係玩完..